窗邊尻叫變播歌有冇得諗？

好處：
零成本，可以每日朝十至晚十搭正就播，方便和理非同冷氣軍師做
唔怕俾鄰居認聲
開行電話/電腦speaker, 多人一齊播效果仲好
播到全港都識唱

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10